市民喜迎國慶，街頭紛紛示旗慶祝

圖片來源：
（國安法之母）街頭現「賀雙十國慶」橫額 人大代表陳曼琪籲舉報

第一張相唔係何己完selfie?
獨立元朗國何己完分裂國家?

佢好似慶祝緊雙十，疑似食兩家茶禮

689：国安法伺候

國民黨不舉
香港人扯旗

讀多D書先啦
國民黨黨旗同中華民國國旗都唔識分

應該等聽日 10-10 先開

00後？
國民黨不舉黃毓民扯旗 呢句都無聽過？

一路排隊食飯一路唱三文（魚）主義 吾黨所宗

十一國殤, 雙十國慶

叫碌撚死撚開啦識佢老鼠咩

算啦！龍門陣同癲狗日報係度果陣，佢哋都仲未投胎啦！

我地05後又得罪你